京都旅行一問

京都去過一次 ,但今次係中途站同carry朋友去

京都係旅行中間幾日先到

酒店就係京都站

但我諗係夜晚5,6點先到京都,夜晚會去稻河,因為見佢24小時開

想問有咩地方可以食晚餐??? 京都站去河原町近唔近

由於第2日夜晚就返大阪

有冇可能一早去到清水寺,因為有fd冇去過 去食個豆腐早午餐

10點就去嵐山,去到3,4點就返大阪,好似好趕

訓先,聽日返公司回

夜晚稻荷冇野睇
建議去河源町 行街
搵一日稻荷+宇治

我地預得1.5日係京都

稻荷去影下only

第一晚去河原町
第2日一早去左稻荷再去清水寺/嵐山2揀一
夜晚去稻荷做乜

夜景好正架

依個景上京都塔睇好過

清水 嵐山一定要2揀1???

x2

x3

如果京都站係中間

清水係東北偏東
嵐山係西北偏北
我覺得一日搞得掂
但係要好早起身，七點半左右係嵐山差唔多

京都站去嵯峨南山約半個鐘
京都站坐洛巴士100號去清水約半個鐘

自己計來回時間要幾耐

三四點返大阪 好難囉
自己一個人行都未必得

屌 回左兩次

如果唔想去塔，你不如坐的士上將軍塚睇啦

要去晒唔係唔得
你可以一早7點出發去稻荷上半山9點就走
之後唔好晒時間搭巴士去清水寺先直接搭JR上嵐山
上到嵐山睇你點行
基本上都係渡月橋天龍寺竹林 食埋晏快既大概用4個鐘左右
2點半前搭JR落京都站轉巴士去清水寺
3點半-4點可以去到清水寺
係趕D都唔係去唔晒

痴線，咁趕腳都斷
去東邊就唔好浪費時間行去西邊啦，唔去嵐山得唔得呀

清水寺幾點仲可以去

佢唔想2揀1想去晒就要咁

大部份日子6點OFF

十一月果時開埋夜晚
勁多人
唔知而家仲有無

稻荷可能唔去

但早D去清水寺,下午去嵐山希望6,7點返到大阪

夜間參拜都過哂。

河原町 鴨川上面D餐廳係咪好多好早收